補習老師定係咖啡師

大家同樣都係$60時薪
做補習老師定咖啡師好
(2樣都有經驗)

咩咖啡師可以有60一個鐘

pt

補習可以做到咁長鐘數咩 ?
通常 2~3 h 就收皮

btw 補習你補啲咩呀
得60蚊個鐘咁少
補小學都90起跳啦

比較之下
咖啡師無咁悶但會攰d

都係睇下你想輕鬆做定充實啲啫
補習可以對小朋友 我會揀補習 不過60會唔會少左啲

補習老師時薪60？！
點解可以咁低

佢應該係好似我細個有啲託管服務果種 即係可能老豆老母返工 或者廢事煩唔識教 就會掟啲仔女去 有哂一站式服務 睇住做功課 教做功課幫佢check 功課 溫書默書再教下黎緊返學會教嘅課題果種 所以時間先會係4-8 小學生放學就去 搞掂哂8點老母收工就接返屋企

呢啲先唔抵喎
話就話無咩職責, 但其實好大責任
又多細路要照顧
人工又最低

如果你唔想點用腦既
去搵啲私補初小好過啦
衰衰地都有 90

私補我又唔想 要講太多書

我高中個時放學去隔離小學做呢類野既義工
有個小朋友應該有過度活躍症 啲呀姨完全孤立放棄佢咁 係得我會照顧佢
真係覺得啲呀姨好仆街

教功課洗乜講書啦
屌佢專心啲做功課
唔識就自己睇書

巴打做老師一定好惡

平時有補開

個學生係咪比你屌到唔識講野啦

啲學生不知幾鍾意我

你補習教咩 巴打唔係開咖啡班咋咩

初小學生
教啡係興趣黎姐
同巴絲分享下
一齊玩下

返工就俾老細玩
補初小就玩細路

兩個po我好亂呀

我都係

又返工 又補習 又教啡？

我地去返果邊講

唔係日日都有野教架嘛
夾人夾時間架姐

絲打咖啡做s記b仔？